林鄭拆局招數：將示威連結港獨，打經濟受挫牌

大戰略都係分化
1：放大時代革命光復香港
將件事牽扯去港獨煽動民族主義情結，挑起非藍陣營中嘅大中華膠割裂

2：拋出經濟下跌數據
令搵錢至上嘅契弟歸咎於示威，煽動各階層反對示威活動，將大陸全力搞好經濟思想移植去香港人度

3：每日抹黑
搞返每日黑警記招，放大示威者暴力，搞衰形象

仲有示威變質

其實即係照搬5年前既手法

唔好以為老調重彈就冇用，恥笑完都要諗計反擊

走得咁險，分分鐘啲人轉撐獨立

手法一樣，但有得拆

我哋唔好犯五年前犯過嘅錯

所有連登仔 唔準睇差佬每日記招

未見過有國家既政府可以靠抹黑示威者來平息，可見政府政治智慧係零。分化唔會成功，至怕香港人接受溫水煮蛙。

五大訴求 缺一不可

死不悔改

慢慢就麻木

仲有佢都有話香港經濟差，主要因為中美貿易戰升級同英國脫歐

唔可以比佢 spin 去港獨到 對準港共政權

連登人要走出同溫層，中老年未接受到港獨概念，肯出嚟係因為612至到721付出嘅血汗淚

點拆

連仔先要睇
要拆招

連登仔睇唔睇冇乜影響，係班淺黃同中立人士

要錢定要命，命仔都不保呀

文宣針對大白象
同送錢工程

明明最易拆招，係撤回條例，佢都講到條例死咗，差個字但死都唔講
獨立調查委員會又係聽命特首，自己人，可以扮晒持平鬧示威者，又係唔做

解決經濟受挫係佢同一班司長責任

又用返14年對付佔中個招

推

重演 2014 X點鐘記者會
「數字」記者會

根本冇諗過回應訴求

至今仍然採取拖字訣，
仍然期望民意翻盤，
仍然期望到最後會 blame the protestors

媒介比佢佔咗優勢
佢開記者會
好多人會接觸到
耳濡目染要諗吓點拆

spin 支持一國一制, 支持取消獨立關稅區

可以咁針著係獨立委員會同撤回送中 係大多數示威者既訴求 咪俾佢帶

明明主因係美支貿易戰
支那人冇錢出国消費
頭先報支那啲經濟指數都下跌
香港個示威個影響細到唔細

Press wrongly, 🙏🏻

佢等緊句「光復香港時代革命」出現好耐

正解，港共3招最致命地方其實係可以配合咗輿論機器主導3合1日日洗人腦

原來大家係講緊獨立，咁唯有撐港獨了

拆局：

1. Spin番去政府抹黑
2. 加強文宣，連儂牆貼番中國債務爆煲同埋利用香港借貸嘅新聞俾廢佬睇
3. 只要光復18區，每日警察繼續暴力清場，就必然成為市民公敵

另外，林鄭已經講到明會交由警察去回復秩序
姐係話宜家軍政府正式上場
要有預感警察會更暴力

我聞到佔中陣味

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

Push

香港經濟不會受挫的
上季生產總值係負數
失業率都冇上升樓價又冇跌
人工又照加

大家抗爭請放心

呢招全世界都一樣
詳情請睇

另外一種拖延法
由官方出片講下所謂暴徒有幾暴力
日日講日日播
民意改變

同樣招數

我地其中一批人打住愛國旗號 推返無能政府

經濟因為送中受挫

個影響啱啱開始
冇咁快會炒人住
過埋下年4月再定論都未遲

其實佢啲 point 69 至今未用過咩？有效嘅就生效咗，冇效嘅就一直係廢話，講多次冇意思

記性好差請提點，但無記錯既話，許狗日日開咪既同時，出邊係無乜風浪既，剩係示威者一直犯法（佔路）

所以我假設
1）示威者唔係日日有材料比警察
2）警察每次行動都有材料比傳媒

成件事應該會無許狗咁大影響
而呢兩樣野係一直都做緊

難啲成功
中國明顯俾trump打殘
你賴唔到幾多

與民為敵

可行
對付官媒紅媒，我地都要有相應威力嘅宣傳渠道
連儂牆係好媒介，我見貼當眼處嘅警黑勾結濫暴證據吸引到好多老中年睇，另外女性師奶鐘意睇感性長文，如抗爭者自白
自中共記招後我好肯定黑警只會更過份，持續遍地開花會有更多料宣傳

本身6月前未有示威香港經濟都開始差
但係咁搞法會唔會更差就真係未知

緊係要睇，你想知對家點樣

逆向思維

今次要聰明回應任何政府招數

嗰時 689 咪係

想繼港獨之父
出埋港獨之母

2014 10月都係咁諗，之後市民嘅態度完全轉晒
你可以蔑視，但唔可以唔反擊

叫民主黨快出記招逐點反駁

香港人唔好比佢誤導 對準五大訴求

令經濟收皮係政府同中國問題
小市民有咩能力影響到經濟？

佢應該想打 唔好睇少

林鄭，你頂頭老闆唔係傻的，呃下藍絲癈老就得

民族黨臥底黨員

解決警察記者會每日抹黑的方法：
直接圍堵記者會場地出入口
令記者無辦法入去採訪

或者黑警無辦法開記招
黑警係無路可走既情況下
又會亂射催淚彈
令黑警記者會變成另一個出醜既地方

有D中立/淺黃聽多幾次真係會信777架.........潛而默化
我地要做多D文宣/街站

無撚錯

1. 我地要真正嘅一國兩制，唔係港獨，唔好割裂大中華膠同淺藍，深藍廢老唔使理佢

2. 經濟影嚮必定有，唔係當權唔會驚，不過要留意盡量保民生，諗諗點

3.繼續我地嘅文宣，我地呢方面贏晒

光復香港時代革命

我地聽得明 但好多人未跟到

五大訴求缺一不可

呢句嘅曝光率要提高返
預防有人袋住先

仲係想同我地對抗
唔會有好結局

簡單講

係冇公關

食左誠實豆沙包

佢咁講我係唔會驚架

經你老母咩
創業鋪租又貴
樓價更加令人唔可以安居樂業
得益來來去去都係國企大商家

推死呢個經濟, 基本上係後生仔應該要做
唔支持,一係就on9一係就本身權貴仔女

佢記招目標唔係我地
係一丈班每日只會睇tvb嘅人
佢都做緊文宣

同意

經濟好,你/妳冇份！經濟差,你/妳冇嘢輸！

支持全面落實一國兩制 雙真普選

矛頭一轉左去港獨就失好多支持者
可唔可以整banner同文宣
「我們不是港獨，只是林鄭亂扣帽子」

經濟受錯係因為管治失誤 自己失誤瀨落人民
管治失誤唔洗負責 人工照收？

記者杯葛警察記招

歡迎手足討論
歡迎文宣組嚟睇下有冇諗法啱用

受挫

連登仔要明白喺majority眼中整污糟中共國徽、中共國旗可以，但香港獨立真係唔多人buy，老實講甚至乎而家仲有一部分人未諗到要連結埋雙普選。

多d落區反宣傳點睇
好多中老年人都唔識上網，好易被誤導

依家就係玩攬炒
最驚其實係今日罷唔成

見倒呢個結果我非常高興

你可以話現階段要集中五大訴求，要對準香港政府，但是不要否定提出香港獨立的支持者，港獨不應也不能是禁忌。光復香港，時代革命。

睇新聞話林鄭稱部份極端恐怖份子行為已遠超政治訴求

係唔係即係定性為恐襲？
咁班死差佬 d 車咪無保險賠

要好好解釋，光復香港時代革命
唔好講港獨，係要回復以前嘅香港，爭取雙普選

pish

五大訴求邊一忽係港獨

老屈係中共一向技倆

其實而家市民都歸晒邊
D紅媒由6月開始日日抺黑
要洗腦既已經洗晒
有無黑警記者會都救唔返佢地

反而將示威者會連結港獨呢招就毒好多
之前香港總商會都支持成立獨立調查委員會
我估支聯辦、港共可能想用呢招迫商家佬歸邊

呢啲都係譚惠珠呢類人用嘅策略，唔好唔記得6/9遊行之後建制陣營出黎開嘅記者會，果時譚惠珠已經講緊乜乜77遊行阻街阻到經濟，叫基層點算咁嘅陰毒說話嘗試挑引市民對立分化。

今年派錢比大陸同鄉搭車黎撐警應該用唔少錢，唔夠錢俾香港班愛國愛黨廢柴，所以啲的士業界藍絲遊行，當年反佔中好L活躍嘅廢老團體尤其私菸BB呢啲都係有錢先出。

7婆呢招只不果係升級版，但係大家一定要小心俾佢帶風向，每次政府見面會，黑警見記者會都係得佢哋係度講片面之辭抹黑市民，示威呢邊冇好嘅辦法對付，佢哋打算擴大文宣攻勢爭奪更大更多話語權進一步抹黑示威，我哋嘅文宣組要做嘢喇！！

２. 講左好多數字反映經濟下滑，將我哋推去僱主、商界、旅遊界嘅對立，做緊一個局。
之前佢唔出聲，推黑社會做磨心已經成功咗，同佢哋對立咗。
如果黑社會唔係有好多問題，市民對佢哋有意見，就會分化左我哋同市民。今次可能要小心應對。

push

光復香港 時代革命

你重新睇多次，我唔係要否定，冇人要否定
而係要回應政府將18區遊行拉扯去港獨激發割裂

當一過左條線
就返唔到轉頭

唔算老屈

的確好多前線果班叫時代革命

仲有光復香港 時代革命呢句野
好多遊離派同淺黃 都會諗係咪想推翻政府
其實我都唔知作呢個口號果個人想表達既係
想糾正一切施政錯誤 每日150 鄉黑問題 （如果呢個諗法就向民生角度出發）
還是真係要香港獨立
呢句野好多人都會斟酌 公務員集會都睇到好多人都r晒頭
所以希望各位一齊傾下 必須正名

要拆解返乜野叫

光覆香港
時代革命

口號人人識叫 但核心既內容呢
有幾多人知

呢個政府有心將返中返共扣埋呢個口號就係要Spin民意

做對立

我個人相信 而家林鄭可以做既唔多 其中就係學689咁借獨立黎搵支持

大把上年紀係會信

條柒頭講完
宜家咪跌緊700幾點囉

大家要証明畀林奠睇，市民係唔會放過你

特別係30以上既人
即使撐我地 好多都大中華膠

經濟受挫唔係有一部分落係中美貿易戰咩
文宣/同人解釋可以咁講

冇錯

唔應該現階段講港獨
要好好解釋，光復香港，時代革命係講雙普選

我地擁護基本法，最終會達致普選！

少少意見 唔啱請以論點以文會友

1. 唔好屌人 除非人屌得你好甘
喺街度有好多人望住 而香港人, like it or not,係和理非。要講道理 唔好講粗口 唔好一點就著曬。當然 人地打你 梗係要還手
見到警察唔好即屌 會影響觀感 用仇恨既眼神bear住即可

2. 集中五大訴求 尤其是警暴同獨立調查委員會
係呀 叫時代革命好熱血 但係 會好容易被spin去港獨 而香港人係 未.預.備.好，會被人帶風向。 而警暴同獨立調查委員會係社會majority既訴求 人地只係會blame政府唔回應 所以 請唔好比政府轉移視線 ok?

3. be water
唔好為做而做 要睇戰略意義 e.g. 圍分區警局做咩？！
同埋 比人圍 就走啦 要好似琴晚咁 不被捕

4. 唔好留喺同溫層
係呀同溫層好舒服 個個屌警察 但係其他人呢？！民意好重要 我地係抗爭者 唔係暴徒

AO一早講左

泛民應盡快找經濟學者或教授說明，香港經濟下滑主要因素是美中貿易戰，美國加中共3千億美元1O%關税;加上過渡倚靠中國因素和人民幣下滑所致……

一模一樣

有革命就獨
工業革命係歐獨
apple電話 電訊獨

突破劃時代產物叫革命架啦

要做返個唔違背原意而遊離派同淺黃又接受到嘅解釋
宣傳組要用下paraphrase技巧

話撚左會SPIN
共產黨一直噝大陸做緊洗大陸人腦話係港獨
輪到洗港豬腦啦

仲有中立温和派
唔好睇少一個人，一個都好多
佢係咁洗腦，對立場唔堅定既人好有效
太多連登仔喺同温層同太理想化

on9,有玩股票既，之前遊行示威個市係升，之後美國加稅先轉跌，呢次跌係因為林鄭依然唔面對市民，認錯回應五大訴求，問題即解決

又係政府同黑警搞住唒

唔可以比佢 spin 去港獨 / 示威者= 暴力

be water be humble be sensible

中間温和派最重要，要keep住佢地

人仔破7算

抱歉，其實不是話你，只是見到某些回應就提一提

林鄭先至係令經濟衰退既罪魁禍首，一直漠視民意，每次出黎見記者都係度打飛機，從來都唔檢討自己既過失，依家仲要諉過於人，咪當香港人白痴先得架！

咁即係要繼續啦
大家就係想攬炒

大家會唔會諗係黎緊果個星期六日
真真正正和理非遊行 行完即散
做多兩次focus返五大訴求 唔講光復香港
睇佢仲有冇位入我地
依家次次啲人都focus左係警民衝突
做多兩次和理非 如果都冇回應 我地就明正言順升級
果兩日都可以比勇武手足休息下

佢一路開記者會個市一路趺

冇問題

其實睇柒婆d招數
睇到佢根本無咩牌出
剩係識將5年前既牌再打多次（eg 濫捕、警黑合作、選擇性執法、用暴動罪大玩白色恐怖）
但時代、事情已經唔同晒
佢根本已經無能力再繼續做落去

而家撒回都冇用
有少少資訊接收都知政府只係傀儡

經濟關閪事咩

煲大佢警方琴晚暗殺觀塘街坊
捉女義士單野
同繼續文宣鄉黑？

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

分分鐘係請教689，689點佢死挨就過，689繼續發揮港獨之父本色

但我哋都要將佢啲手牌潛在殺傷力減到最低

叫民主派幫手日日開返記者會，搵示威者、街坊同受害者譴責政府

出面d五毛重sidetrack緊五大訴求

因為記招只重複播放錄音，以致恆生指數再跌300點，消息人士引述內部人士指，有關高層可能早已大量沽空獲利

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

[口號撚] 光復香港，時代革命 + 五大訴求，缺一不可

推

光復香港！
時代革命！

1. 其實宜家最終訴求係真普選，基本法都有寫

2. 乜乜乜總商會同好多商界人士一早叫政府唔好推修訂，話左會影響經濟環境同外資信心

3. 克警每日都有大把粗暴行為既相片/影片（尋日觸怒埋女權），一於反攻克警形象

我只係知道90代日本人人勤力番工 但都係泡沫爆破

抹黑示威者做港獨，自己搞衰經濟又賴人

2014年 689成功左

可以學佢地開記招

拉番西九龍下陷出黎

周星馳式無厘頭？

休幾日！等佢出親嚟都係講廢話！

林鄭哩一步擺明要用消防既光環借俾警察 拎去賭 同 根本無人會在意凌晨時間交通出咩問題

樓價冇跌講到受挫

集中五大訴求，特別係獨委會，攻其弱點

經濟牌係外圍因素影響啊屌

港獨未接受同意
香港沒有軍隊 所以不是現在可以做到！

主線係五大訴求
文宣重點要去返五大訴求

777 向前任學習，因為佢個腦諗唔到呢啲賤招

依家就係兩邊陣營睇下邊個錯得多，文宣工作要做足，反cap每日記者會

一於分唔同路線
一批人愛國所以推返無能政府
一批人一國兩制 要中港區隔

要班藍絲師邊二揀一

另外中共已經比好多錢請打手，
開左幾十鳩個qq群請班無腦大學生做假民意

依家仲要比trump打緊,
長久打落去明顯對林鄭不利

要有民間記者會

1. 解決方法
2. 係政府搞到經濟咁
3. 大把黑警黑材料

唔好比佢停
光復香港 時代革命

咬住獨立調查/police濫權/721元朗 唔放

特赫/撤回/定性 = 可因得獨立調查有後續

普選 = 持久

有巴打開post話佔中死係4點鐘許sir
更大原因係因為長期佔路影響民生

而家星期六日示威模式其實影響細過佔中好多
無咁影響民生
雖然我一定企係雞蛋個邊
但對準政權先可以獲得最大支持
唯一有少少意見就真係塞地鐵塞得密左少少+文宣不足
可以早少少預告左之後先做+係連濃牆做多d民宣

你就無厘頭
五大訴求無一忽係要推翻林鄭
何來獨

依家唔聽民意既政府同軍政府腐敗到不得了

唔劃時代革新根本冇用

我地要進步 要去見招拆招

一點我覺得班傻閪藍絲獨唔獨都係咁，但重點係反佔中但唔接受港獨嘅人。應該清楚解釋返咩係光復香港 時代革命，文宣組做嘢

第二點係最難拆，如同第一點，反送中但影響經濟同攬炒都未係廣為接受嘅概念，要澄清我哋唔係想攬炒，係政府而家唔回應拆求想攬炒我哋呢代同下一代！

第三點我覺得做好頭兩點就會不攻自破，佢都唔係第一日抹黑，weekdays咪睇下佢講乜，街坊圍狗屋佢都話係示威者，反而會令大眾覺得佢哋亂spin，我哋要適當時候帶風向

光復香港 時代革命

用一萬億填海俾大陸令香港經濟帶來希望

睇完再拆招

長輩圖

橋唔怕舊

以前既我
覺得香港民主自由可以慢慢爭取反黎

但係宜家
我深信只有焦土先可以喚醒香港人

2014年招數，今次無本錢失敗

yes same way

agree

人民團結就係政府最怕既事

2同3唔難拆

經濟牌你只要攞返722 幾區都變死城件事黎講，推返比佢就得
722原因係特衰政府不善，警黑勾結，
令到市民唔敢出外，商鋪唔敢開門所致
對比返721之前即使有大型遊行示威（100萬，200萬），但商鋪仍然營業就知道

記者會方面，
其實我覺得好似其他巴絲既建議咁，
搵泛民出黎每日都搞記者會黎以示真相
每次都搵唔同既受到不合理對待既市民出黎控訴，同埋可以播返由唔同傳媒所影到既片黎證明
咁樣比起政府每日重播同一段說話應該更加吸引多人留意同支持

林鄭已經變咗人肉錄音機
講野了無新意
成日覺得自己無錯全部人地錯
呢啲已經可以做文宣

2019 係飯民未蓆割，變左和理非同勇武同一陣線，再加0721

打返經濟文宣
俾返政府浪費左/超支左既數字俾大眾睇
最又物質化/切身化個數字佢

佢啲記招就算睇都厭啦 講嚟講去都係乜乜乜犯法
無人會理佢

拋出經濟下跌數據

樓價跌左幾多 3成未？

如果示威搞到d人無意欲消費,少左自由行,搞到零售差，再搞到經濟差
咁其實係因為個經濟k型，政府過份依賴零售
無發展其他產業

天琦：懇請不要被仇恨支配自己, 政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向

Pish

有個問題點都要解決,政府而家擺明玩無賴,
你瘋狂塞路佢都可以堅決唔理你,繼續放Pea,
等你地同警察互片,
你瘋狂塞路,有啲手停口停既人耐咗會頂唔順
之後會變咗警察加手停口停撚vs示威者
要想辦法燒番落政府到,不如10萬人一齊走去搵林鄭啦

立即成立民間記者會

up

搞多啲放映會

啱
仲有放映會播佢地衰野
Headshot暗殺市民
射記者
警黑勾結
元朗恐襲話咩唔可以見人著白衫記話人犯法，但宜家一見黑衫人記亂打人亂拉人
衰野多到不能盡錄
收集多啲呢啲片整個合集播俾藍絲/中立嘅人睇

堅決擁護基本法
維護雙普選權利

屌你我地做咁多野都影響唔到經濟既話做黎把撚

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

一定要澄清我地五大訴求
無一樣係港獨
強調林鄭呃人

我哋要強調番 五大訴求，缺一不可。不斷強調！等佢冇位入

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

第二點 重點宣揚大陸債劵今年年底過期 到時差2.4萬憶 所以佢想用明日大嶼去運錢比大陸還債

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

push
問題嚴重

第2點講埋明日大嶼係運錢比支那還債 等佢地知道港共政府有幾賤格

係呀 唔通香港示威會影響人民幣咩

其實可唔可以直接叫毒蛾做港獨之母 叫得多自然洗腦

2.4萬憶係今年喳 下年年底仲精彩呀 仲唔割香港人係咪想攬住支那一齊死呀

文宣請解釋 光復香港 時代革命 點解

認同，要真正一國兩制，不是獨立。